Dark Souls Remastered (2)

依家打到病村 真正嘅痛苦來了

準備落病村 有咩要注意

瘋狂中毒

已經買定一堆解毒球
係咪要拎埋生銹鐵環

你去打樹人跌好過買
病村小心有人吹箭

依家都唔知去邊好 好亂

解劇毒先至緊要 普通毒威脅不大

過咗病村打完裸女，繼續落遺跡定返上去好？
無睇攻略打好叻仔，啲boss易打過ds3同bb好多

敲完上層個鐘係咪就去下層？
堆亡靈好難搞

我敲完第一個鐘之後錯手殺左鐘樓入面個npc
點算好

啲boss打幾下就死
不過係入緊煙佢已經踢埋黎果下仆街

下層係病村喎, 遺跡唔使去住

返上去

鐵環要拎, 唔係行得好辛苦

留名

新手一問 巴勒德爾的刺劍 邊度可以打到?

邊到落？

用蜘蛛盾

祭祀場落到底出lift右手邊, 要有master key先開到, 唔係要經下水道入難好多

去古城

不死教堂用刺劍嗰班

拎個防毒盾

唔記得邊個位,好似係魔龍果到

點解我打佢地跌既係”細劍”既

賽恩古城D 陷阱難玩到痴線

巴勒德爾得兩種, 唔係刺劍就直劍

巨人墓地黑撚到

拎完王器
諗緊去邊到先

唔該巴打
順便想問埋
點解我夠智力量&裝左法術武器係身
但個法術都係暗用唔到落個普通+5武器度

我岩岩打果陣由一開狂死 到後尾死到熟晒9跑過

左手拎法杖 右手拎劍 撖l1

Thankyou巴打

打完 石像鬼boss 就去病村？

邊度拎

啱啱袋著7個人性十幾萬魂去賽恩, 一個唔覺意就跌咗 早知送畀白蜘女都冇咁嬲

太有自信

Ps4點快速上落梯？
㩒住x都唔得既

冇計, 又唔想升級又冇嘢買

打完Sen's fortress前半 出到室外果下極度感動........
室內實在太壓抑了
成個fortress都death trap黎

上好似無
落撳一下X

你直接去左打小隆德4王???

呢集係咪無火把

冇,不過有個發光頭燈執
其實幾鍾意2代個火把+點燈設計, 幾有探索feel,但用嘅地方唔多

岩岩打完月光碟之後去邊

鳩行去左九頭蛇到
想問 係咪一定要殺 好on99喎條蛇
難打到喊

打怪又要換草紋盾 但又黑到睇唔招 最後碌落街

殺唔殺都得, 條蛇離老遠射啲水炮過嚟好似好猛, 但打近身佢啲蛇頭會插落地畀你任斬

*蝶

又唔一定要換盾嘅, 有草紋戒,或者食草都得

新手一問 請問ps4版快速落梯係邊個制？

敲哂鐘未?

我係停係度 連㩒兩下X

敲左打完石像鬼個鐘
另外仲想問有無咩主流玩法
好怕加錯點 google完搵D資料都好零碎

發啲升到把武器去+5 之後會輕鬆好多

落病村敲埋另一隻鐘,你可以揀經下水道落或者經祭祀場落(要有master key)

farm埋水蛭升到+10更好

兩隻石像鬼好難打

快手搞掂第一隻,唔好畀兩隻同時存在太耐,石像鬼都係卒嚟,王城會再出

Switch 嘅話 幾錢左右現㗎？

用蜘蛛紋盾，防毐箭

水蛭有咩 我係 係古城到執 先升到+10
之後已經打到， 又可以買

未出

底層沼澤有好多條

btw 我發現我成日down 機
無乜點變人/升人性， 所以好難跌好嘢

點入手

升武啦 升完堅好抽
ds1 升武好過升呢 我覺得

未出咩 唔該哂！幾時出

貪食魔龍下水道，有個位有隻大老鼠

我殺左敲鐘樓下條友

用龍尾把劍3下斷尾

牧師都殺你大撚鑊啦 中咗咒嗰陣唔好喊

去執個草紋盾執咗個半鐘先執到

你誇左小小喎

重玩啦

認真
依個重玩好小小
解咒好麻煩

祭祀場行去，又跌落街，又比條龍一巴打死，又比籃龍電死，又比黑騎斬死
根本隻game 逼你背熟佢

都係嘅
不過死多幾次，你全部直衝會好啲

提外話，呢個位隻黑騎淨係刷到黑戟？
想要黑劍多啲

石像鬼好快打到啦，頭3隻boss都易打

佢用咩武器就跌咩武器

有得刷嘅咩，殺咗再坐火都無出返黎喎

又唔係無解嘅
不死區前條坑渠隧道尾都有隻不死人有賣解咒石
不過比牧師貴一倍，賣6000

依個無良商人黎

不死院二樓西側 即係邊度？？有冇人話我知

攞到KEY，但搵唔到地方

打牛頭之前咪有條好長嘅螺旋樓梯,落到底有隻哈維爾,嗰道開門出去已經係啦

返去你打第一個Boss果度
你拎得即係識去

Backup save 再load

下個Post係咪要加下Q&A

岩岩行過信和好似全部都冇賣咁嘅?
隻野賣到斷貨咁誇?

出生監獄果地方？

呢集D怪真係勁戇鳩

可以追你追到返營火 仲識爬樓梯

Yes好新奇有趣

爬到一半見你已經上面等緊佢又識停一停果下抵死

即刻Quit Game Load Save可以Reset返佢地啲位

一返到去就跌左落去打離群惡魔 大佬我返黎攞戒指咋

點夠打

離群惡魔跌titanite slab必打啦

想問法師個枝基本法杖點升級??

去武器屋果度無呢個選擇

墓王劍夠打？

墓王劍應該慢咗啲
離群惡魔同不死院惡魔差唔多,唯一多咗魔法屬性爆風,睇得準識避就唔難,我用居合劈幾刀就出一次血,好快搞掂

塞恩古城都好唔過病村幾多

其實今作玩 主力好定敏力好？

升多幾級先
好難打
自己血又少

屌
亞諾爾隆德個兩隻射箭銀騎士點撚打
想打右手邊個隻，每次上到去都俾佢一箭射落街

奈何橋

用盾都唔夠，擋到支箭，擋唔到d後座力 一樣跌落街

毒箭

記得斷尾

DS1 斷尾系統好正

盾好似係魔龍BOSS 位

衝過去
佢D箭唔快

個人覺得古城難玩D

其實黑騎大劍 特大劍 戟
邊把先係最強神器

古城好過病村好多，d陷阱完全可以觀察到
起碼知自己點死
d蛇人雖然高傷+遠程，不過可以盾反+背刺處理
相反病村d屎怪+毒箭手+火蟲+蚊combo極精神污染
個場又花哩碌，睇到眼盲

病村用隱身行飛龍谷條Shortcut都未算差

fortress真係...死到自暴自棄 反正乜7都無晒

病村精神壓力大好多
但係古城高lv同招fd子都無用，一定要自己過
仲未行到去第一個火

古城好似得一個火

都唔係 搵個識玩既幫你行先清怪都有用架
自己慢慢行唔洗比d蛇人biu電

總之仲喺打鐵佬到出發，一個shortcut都見唔到

個火要到城頂見到個藍天先見到
如果仲o係室內卡關請加油

要一嘢上到去 ， 如果你想打埋下面又要打多幾次

個位重幾鬼鼠,好似要跳落去,第一次千辛萬苦去到嗰陣就係冇哂水得返幾滴血,結果跳落去嗰下就跌死咗

要上到好上先可以開到電梯捷徑

打左4個黑騎都唔跌劍

乜黑騎(劍)有成4個?

終於上到個火，可以同巨人玩

打完記得買埋洋蔥騎士裝先走
仲有金蛇戒如果漏咗一定要落返去拎

D怪爬樓梯 集集都識架 不過今集感覺佢識追遠D 咁

我記得DS 2 D 怪追人都係好痴線

拎咗戒無買裝就俾人夾走咗

刷黑騎save load大法ps4係咪冇架?

用USB？

Upload, download

有咩方法可以係遊魂狀況下刷到人性
成日衰on9又廢 唔想成日keep住遊魂樣

有得upload架咩?

禁start之後最尾都係得結束遊戲

即係駛唔駛重玩呀

拎左王器未?
拎左去搵平撫黑暗的卡斯

最好都係要
佢係唯一一位唔可以得罪既NPC

重打算
不過好快
Speed run過算

暫時boss打咗不死院惡魔，牛頭，石像鬼，山羊頭，貪食龍，蜘蛛女，月光蝶，鋼鐵巨人
全部都好易打，同DS3 BB比難度差好遠

屌 底層d核突青蛙好煩
中左咀咒得返一半血 可以點

突然搵返個唔知邊度搵到既攻略, 好似係官方

嚟緊打王城雙飛會難過哂上面依堆

我覺得ds1難係地圖到多d.....

病村同賽恩古城

呢個真
仲未有ds3果種boss嘅逼力
第一次打不死隊沙力萬
個感覺到依家都仲記得
Btw沙力萬真心型到癲

no la 佢地排係希斯後面
但其他3個15 16緊

btw去到anor londo係o&s果邊畫印勁耐都無人召
嬲嬲地去古城門口畫印就狂比人召
但我已經60lv....

各有各好

DS 依隻GAME冇話邊一把最勁, 有人用手斧都打爆

唔好當佢係無雙GAME咁玩

當年俾碌石碌死左好多次

你熄左自動SAVE咪得.....

要搵NPC買解咒石

其實黑森林同庭院都幾煩

果陣玩BB行禁忌仲想死

岩岩上網睇鬼佬,一開始就落去打四王拎王器

盾有無話邊個值得升？

禁忌森林啲怪無咁惡搞，最想死係血月未見之村同大腦怪條路

我好似草紋爆機果陣

Ds1個洋蔥同ds3洋蔥有咩關係
隔左幾百年應該唔係同一個人黎掛

請問有無人知點解我打小隆德四王個陣跳唔到落深淵既

ds1 果個受歡迎所以 ds3 出返 好似係

拎左戒指未?

on9 用alt+Tab制轉screen返黎無啦啦自動攻擊
一劍劈咗落太陽哥度 仲要係王城果個火
想返去續罪都唔得

應該有排 宜家先啱啱到黑森林

塞因城堡玩到想嘔，唔睇gameplay，根本唔知第二個營火係邊，狂死

勁痴線，一大意即死

古城/anor londo既咁多位大約幾LV?

想拎個參考值睇下去邊到畫印最好

點解我同朋友用暗碼，為何只有我入佢到，但佢入唔到我到？搞左勁耐都唔得

仆街點解我爬梯嗰陣冇得快速爬，明明以前㩒住X就得，是咪有BUG？

屌，有得熄架咩

出menu直接上傳psn，下載返

ds123+bb都爆晒機嘅我
竟然因為不死鎮隻鐵甲豬卡關

利申一無所有，裸體拎轆棍周街扑濕人

等我仲on99狂上傳下載

我殺左傳火祭祀場火溝側邊個男npc洗唔洗重玩
而家岩岩打完羊頭

點解你班友成日都要殺npc
係咪真係咁睇唔順眼

有無人答到我

可以好似BB咁爆佢菊，佢果個位無甲

無所謂

買解咒石

除咗插菊 仲可以落下攻擊打頭

用火攻！用火焰壺

睇得達哥多

試過放低個手掣壓到個R2打中人

我一定走去個好安全嘅位先放低

好貴 呃人錢

有冇巴打玩 xbox one 版 ? 係咪都有中文

用寶貴犧牲戒指

依D自動SAVE既緊係得啦

上樓上執頭骨掉去堆火道

今次想試唔升血裸體爆機

唔同名架
同地方出身先著一樣衫

跟住洋蔥個女又係咁着，係咪佢地地方公認裝黎，我唔係好明佢地地方嘅審美觀

佢地係因為個件甲既流線型設計可以卸走敵人既攻擊
所以先至咁着
件野既DESCRIPTION有寫

落下攻擊加爆菊好似就會死
我盾反個時間好似捉得唔岩
照擋到但無重擊果下，變左普通斬

點解我落樓梯sir 唔到既
唔係㩒X咩？

我得喔

究竟係我問題定點
蜘蛛女 Boss 開始打後任部 Boss 都可以秒我
係咪防唔夠 大家用咩裝
石像鬼斧可唔可以用到爆機

以攻代守
打唔中你，就無事

一般都全除全身裝,只拎草紋盾同黑騎戟
就咁打到完場

裝備有得強化，唯獨某幾件甲冇
輕裝實係冇咁高防禦力，你著返普通盔甲果D 就冇咁易死。

痴根
我試下加多D血先

一係唔著
一著就全套哈維爾貼身打

巨人爸爸build啦

EXACTLY
一係你唔好著
要著一定係著哈維爾SET
打4王個陣好有用

屌個隻哈維爾難打到仆街
有咩方法可以輕鬆d 贏佢

唔好推方向掣，剩係按X

背刺

魔女咁多人召喚嘅

我都SIR唔到，而家要落去打八歧未落完樓梯已經比佢顏射至死

唔好撳其他掣, 撳實X

大書庫蛇人：我都識啦有無咁難

敏太低會滑唔到

其實啲地形真係好好玩
好似之前黑騎個位引佢地跌落去
黑森林跳街刷魂
病村有暗靈要爬落樓梯可以頂住佢黎斬死佢

打完古城 唔覺意去左畫世界 打埋白龍依家55 level

體同持久力。有冇話升幾多點

加下體都好 我體力都加到24 好驚俾人秒

post 2 劉明

正常玩呢隻game係唔會升lv

當年玩過血升到15

打王全靠閃, 一擊脫離

唔係唔想閃 但今集個碌好唔順手
好似冇左45度向右上角碌咁 單純得前後左右碌咁
特別係 Lock 左怪之後
隻冇頭惡魔其實好易打 但次次都係想向右崆上角碌變左向前碌中招
搞到對碌冇哂信心

睇你咩 BUILD咋喎
20-30點都走唔甩，HP係等你俾人片多兩刀唔使死
持久力除咗加氣力，仲會加負重，拎件重少武器都維持到個翻滾速度

甩LOCK

係哈維爾個到出
行過去

頂 force對銀騎士無用

唔刷黑騎武
去到銀騎士先有把似樣D既武器

屌 點解我反而係古城先有人召 嬲

只按X，唔好按L，一開始我都係咁 ,做乜鳩sir唔到，點知

新手加入，第一次玩，想問下升級加點你地係根據乜去升？上網睇到一頭霧水

無所謂
你想玩法C就點智
近戰就力

仆街係惡魔遺跡千辛萬苦跑返祭祀場，個防火女死撚左冇得休息，見到大蛇行近唔小心碌左入個坑度
咁仆街都有嘅

因為我睇話升級要睇裝備，所以唔係好知加乜好

有啲準備要夠力先可以拎到兼用到
例如黑騎士戟
佢要32力先可以單手持兼發揮到
但如果你有22力，就已經可以雙手持兼發揮到

裝備
打錯自

你見把武器有啲英文字母SABCDE即係能力修正
果項能力愈高，攻擊力愈高

諗住係王城條橋彈兩隻銀騎落街 ?

有冇人同我一樣

我淨係睇阿東打已經好開心

一齊玩仲開心啦

阿東D鳩UP真係好鳩

d gag 真係好爛

可唔可以要求每集last 唱歌

我知你有上來嫁

因為係天花板都係咁整啲人落街

正常攻略篇

啲歌真係正

樂壇幾時先肯俾個膠袋佢

btw 想問下 啲弓 同盾最多升到+5？ 定巨人鐵匠 無得就咁強化

飛龍刀都ok勁掛

要交餘燼

新手玩力體 算啦

一開波玩法好快del game

我睇兩儀

我想問點解我食左人性坐左火都冇得召人?

屌觀眾既
不了

佢全部遊戲得DS系列做得好
之前係連登話佢愈黎愈似達哥, 又勁多負評

仲係活屍狀態？

懶刷就去拎雙手大劍
傳火場個墓地到就有

法師打大佬輕鬆好多

一周目黑騎士大劍一刀一件

唔係食一次就得?

法都要點下敏同力，因為好難純魔，打細怪係靠普通武器

要坐火用一人性脫離活屍狀態

個火度要揀脫離活屍狀態

其實都無所謂
但靚聲東把聲真係好好J
兩儀而家好左 起碼無好似以前咁瘋狂爆咪
但輸天份

墓王劍打刀盗賊短刀大鐮刀雙手大劍
以上全部都勁仲要前期甚至1隻怪都唔駛殺攞到

老鼠有人性刷？

係

都幾難出

遲d 去洋蔥妹到吸乾佢

打刀
雙手大劍

斷劍都爆到機啦，唔用勁武器先有樂趣

thx bro，收工返去試下先

我43敏

刀仔鋸大樹嘅快感

去到+10 fatfat

第N個Last Born

拎飛龍劍果條 噴火龍橋 執果把大劍都好用的

有時要爬落一下先滑到落去
同埋記得唔好連噤，會跳樓的。

靚聲東喎，樂壇爭佢一個膠袋呀 !!!!

晌底層 豬肉佬(嬸) 果度拎

有無人知黃金有貨未

昨晚打 不死教區頂隻黑騎士，閃佢兩下，我甩LOCK 走落樓
佢跳樓唔扣血嘅………
最後背刺佢，SAVE LOAD 幾次先拎到黑騎大劍

番番本身個鐵匠大叔度又okay
唔知係巨人唔得定bug左

贖罪要三萬蚊咁貴嘅

頭先一路食飯一路睇，睇佢打到病村底啲蟲，差啲成個飯嘔返出嚟

祭祀場每個NPC都吸下

平啦

成隻GAME 最嘔心都係咒蛙

巨人鐵匠唔係冇得進化咩？

第一次斬死拜蜘蛛女啲人彈幾條蟲即刻起晒雞皮想嘔

試下2下x
我以為好似bb x就得
原來要2下x

2下x唔係跳樓咩？

你都要做蛋蛋人，白蜘蛛女門口果個蛋蛋人教你咒術

兩下會跳樓………
應爬落一步，再噤實就得
有時梯頂未必得

我一直都2下x sir落去喎
但係就無得停 一下x就無反應

佢有其他進化 但無得就咁上+6

仲要勁難打 俾佢地sm我
殺完一條得18 蚊 痴痴地

我都係咁

D蛋蛋人 都唔會主動攻擊你，其實就咁行過就得

食tea 睇緊

忍唔到手 同bb 魚村打孤兒前啲人一樣

殺咗，下週目見

手痕斬吓，點知會咁核突

其實仲有冇其他香港人有整ds bb video， 想支持下
暫時淨係知東哥 同兩儀

東哥個fd子，好爛口嘅女仔

屌你老味 d 怪痴撚線 由見到你果陣追到你去boss 房前

但咁樣先刺激

點解要咁做………

DAIRORO

點解唔咁做

LORDXBIRD
好似係香港人...?
係YOUTUBE SEARCH 下就有

想問下今集有冇得玩雙持武器?
玩過bb同ds
兩隻Game d雙持武器都好正

bb同ds3*

應該無雙持呢個類別

不過可以左右手一把

想問下係咪唔應該著衫打 著咗兩件已經過咗一半

其實係咪活屍狀態下啪人性，唔變返肉身，都已經會增加掉寶率？我睇狀態係有升

大把輕裝揀啦

黑皮/黑影

有無人試過豐澤買game

唔知ds有無貨

呢條友就算啦

打死左森林隻黑騎士之前冇save到，係唔係已經冇得係中前期，攞到把戟？

試過想用弓射佢埋黎，放大瞄見撚到兩隻眼，即刻想拎黑超特警支閃光洗撚左自己d記憶

咒蛙我又唔覺嘔心，啲蛆蟲真係

請問隻game最平幾錢

前期有無咩npc任要接/傾計先？
我而家進度去到打石像鬼之前

一堆個時啲蛙就好嘔心

想玩雙持玩番2代算啦
2代個雙持太完美啦

森林守衛依然係唔平衡到PK....永遠召出黎俾3條友圍死.....

打完蜘蛛女隻蛋蛋人擋路我禁左否唔比我過 呢隻殺唔殺得嫁

第一次玩唔洗理，自己探索先
二週目/新角色先睇攻略補返啲NPC故事

玩過ds3其實ds1打怪真係幾易下
舉住盾圍住隻怪轉基本上唔會死
反而係d 19地形難過
跌落街死仲多過俾怪打死
d營火矩離又遠
要塞果到死到灰
反而病村打幾次就過左

係，除咗初始火爐入面D黑騎，其餘都唔會重生
開頭幾個地方
森林 - 戟
城外不死街 - 劍
不死教區 - 大劍

唔用盾反打既 主線得葛溫，雙王同狼埋難打
之後仲難個d要落dlc

無記錯既話巨人墓地都好似有隻戟
如果你有信心係前期過到去的話

Dark soul1係唔係無得係營火傳送去另一個營火？

中後期先有 而且唔係個個營火都傳到

刷黑騎士劍 s＆l係咪冇用 要直接重新開人先得？

打咗成粒鐘都係楔形石塊

唔係, S&L 係有用
打左成粒鐘都係楔形石塊
會唔會係你冇食人性&脫離活屍?
仲有想佢出你最好用埋貪婪金蛇,但新手我唔知你拎唔拎到

唔該

不死院都有兩隻

係 但可惜係劍唔係戟

呢兩條仆街我5人性打都跌紅石

傻仔咗 以為就咁啪人性已經會加掉寶 原來要變返人先得

就咁已經加，你狀態睇到尋寶率

就咁已經加,但你變返人最好

何解仲未有人答到

唔記得提新手

你唔想傳火祭祀場冇左營火

當你係係城外不死教區 救左 黃金聖鬥士 羅特雷克

而你係叩地底個鐘之前,記住殺/踢佢落街

唔係佢會殺左防火女,你就冇左營火,殺左佢仲會有寵愛庇佑戒指

淨係玩過ds3
ds remastered抵唔抵買

打左區域Boss召唔到

劇情一部分姐玩埋之後劇情咪有返

補充
唔殺佢，佢殺咗防火女之後，會有防火女套裝同防火女魂執
但係要去到王城 入侵佢復仇，打贏晌 拎王器防果層會有佢套甲執
另外，白教肥佬同性女果邊劇情，打BOSS推進一下，性女同佢D SP會唔見咗，肥佬會返咗嚟，金閃閃會收錢話個情報你聽，肥佬有陰謀對付性女

未玩過值得買返去玩

有冇人而家得閒幫打

PS4 法師卡左係馬努斯度

我打石像鬼之前冇救佢 宜家唔見左佢會點

區域Boss係邊隻？

睇你邊區畫印
例如下層咪羊頭惡魔

想問下點樣轉做手動save?
出遊戲再入?

啱啱睇完佢大樹洞 執嘢條片

隻GAME AUTO SAVE 架
你見右上角有點火就係SAVE緊

想問點變番人

個SAVE FILE自己BACKUP
係MY DOCUMENTS/NBGI/DARK SOULS 入邊

食人性注火

Lv74可以去邊到畫印 同pvp熱點喺邊

知道, 因為有時想試野, 但驚要重玩, 我成日殺鳩D NPC
所以想問下

唔該哂

見到大家都努力刷黑騎武，不如正正經經玩好過啦，講真隻驚每把武都係睇你自己鐘唔鐘意，唔是人地講你就一定啱

唔該各位巴打，我都係走去攞把墓王劍用住先

你想入侵定Pvp
PVP場係打完阿爾特留斯果度

石像鬼無限噴火 成日都差少少先殺到

想升暗月 一定要入侵？

認同，前期黑騎戟同大劍都太重要雙持
我落病村都拎返打刀揸盾
打刀+7都好夠打

要王城度入侵
或者入繪畫世界刷烏鴉

咁樣咪拎唔到金閃閃套甲喇 都係諗清楚先好殺金閃閃喇

佢去左火場，要殺佢？

我求其拎把斧頭就開波

想問下有時把武器用上去有交叉, 點樣睇要加乜先用到?

呢度好多野有用

揀道具果度撳正方睇到數值面板同內容

有冇得賣武器？

拎左王器之後

有冇巴打記得大樹洞有幾多隻結晶蜥蜴 ?

ps4點save?

要摸火營？

自動嫁老闆

呢樣真
dark soul明顯就係要你不斷死不斷發掘新野
講到刷首抽game咁好無癮

依家裸體+強化棍打到病村

強化棍邊度攞？？墓王劍勁定棍

根本長期都要祼體 著套甲就勁論盡

咁比一定骨劍勁 始終係毒撚尼特俾
無記錯係啱啱上不死鎮第一次見飛龍廣場向右行
有個露台坐住個商人

要用黑騎戟又要keep住靈活應該要裝哂哈維爾介同寵愛介
哈維爾新手唔易打

防火女死左，交靈魂比蜘蛛女可唔可以強化到元素瓶架？

應該10隻

可以

我同我朋友都未打羊頭喎，有啲人又話羊頭事，我係拎飛龍劍下面召都見唔到，得佢見到我個畫，佢畫印我睇唔到，關唔關武器或者nat事？

不死教區boss係石像鬼, 佢打左未

試埋去黑森大家都未打隻王，都係得對方見我白印而我見唔到佢白印

大家都打左所以去左黑森林到試都係咁

咁幫你唔到

ds1 裸裝先好似3 嘅輕裝
着甲硬係覺得有啲遲鈍 ， 1/4 以下都會

係咪佢個連線設定有問題？
咩 無限制 etc
定你無變番人 所以先睇唔到
畫唔使做人 但睇要

依家係王城 兩兄弟面前畫符 勁快俾人召
打一次有二萬五

亂咁殺NPC應該好多都新手入坑

打完石像鬼應該去病村 ？我去左黑森林，入左去月光碟BOSS，但打唔贏

其實呢隻GAME有冇主線流程？依家無方向亂打亂撞

打羊頭BOSS之前係咪要殺左金閃閃戰士？

主線其實得2個鐘, 古城, 王城, 4王, Boss

屌你老母銀騎士

lm

雙箭俠受害者？

點撚玩呀
黃蜂睇住我般若波羅蜜

岩岩開始玩
打完第一隻王之後個地圖完全行唔掂 好亂
亂行咁去到兩隻王度 牛魔同隻祼女

另外想問DS1係咪無得好似DS3咁係營火之間穿梭
即係揀去邊個營火度

無

去到王城拎咗王器先有得傳送

亂行揾到裸女咁勁

我飛哂d怪
完全都唔夠打
而軟卡撚哂關

而家無得穿梭好麻煩
諗住起第二個火再黎都唔得

打刀係邊拎?

殺左某個講野好串既商人

去森林搵白貓入會,同Shiva傾完偈之後落病村底層會有得賣

暫時個個賣野既都好串

太陽戰士

城外不死鎮果位
不過你可以等過完黑森林,會有人賣比你
(睇佢唔順眼就殺左佢搶啦)

有冇巴打知黑騎武升到+5之後要再點先有得繼續升上去

冇

賽思古城賤個隻狗

冷靜啲

真係月光寶盒咁， 又無得兜圈
Parry 又唔熟

打孖仔邊個火出發好？

好陰濕 仲要次次比畀佢陰到先嬲

跳咗落最底層未?

steam版點back up??

有無巴打可以借個+10咒術火嚟 咒術師走左佬 混沌個麻煩友俾我殺左 要開到quelana先有機會升我個咒術火

一入嚟果個，10支水

頭兩次打孖仔都打得幾好，第二次差少少就殺到翁斯坦
之後腎上腺素低咗就打得好差
比想像中易打，聽晚繼續

行成世

my document/ngbi/dark souls/

想問下城外不死鎮個商人有乜值得買？
如果有萬能鎖鑰係咪唔使買居民果條鎖鑰？

但係得門口幾隻，唔係就機關梯下面果個

無底箱 果D，強化棍棒都係幾好

睇住佢放箭，碌向前埋身，隻銀騎會拔劍斬你，擋第一下，佢第二下係左至右，一收隻手去左邊就L2，聽到音效，向前一步，再R1，PARRY成功。

一周目已爆,
法術系仍然係好屈機,
玩暗殺一支結晶槍過千,
打擊系武連理力加乘過500

雖然初心者唔議用法術系,
外掛級

YES
轉梯上黎正門入去最快
你係銀騎士個到出，唔好彩比人打死都未到

提提若果未打過的話，殺斯摩同翁斯坦個次序會影響獲得物品
先殺斯摩，PHASE2打翁斯坦，贏咗拎獅子戒同翁斯坦王魂。
先殺翁斯坦，P2就打斯摩，拎斯摩王魂。

果個火用嚟刷銀騎武 ONLY

好似都係要居民鑰匙

好似萬能KEY開唔到魔法師度門

唉 無左隻戒指， 見條獵龍者成日飛埋黎 俾我打
個肥仔又行得慢 大動作，就殺左 獵龍者先

買完可以殺左佢

法術次數得好少 其實打怪都係用近身武多啲？

有D 武器 爆LV 係 +5 架咋........
黑騎武係其中之一
用王魂煉果D 武器都係咁.......

殺左佢已經有

可以用無頭石惡魔個刺叉,
要攻速高可以用魔力大刀

仲有打刀拎

姐係買完個箱 , 弓 , 箭就殺得?

可以係遊魂狀況 都刷到人性咩??

我以為一定要變左人樣先刷到

一代 法術
二代 雷槍盾
三代 刺劍安里劍
集集都硬係有樣特別屈
不過當然要肉搏戰先有刺激

講屈機飛沫都未必比得上惡魂既火焰風暴

太陽騎士個火識迴轉樓梯度，識位跳梯好快到

拎蜘蛛盾先

Switch 係咪有得出 幾時先出

勁多條線 遺址 小隆德 貪食魔龍 墓王城 王城
都唔知打邊條先好

未玩過dark soul系列
單純當佢係一隻rpg game玩 值唔值得買

你入得嚟問實答你值架，你做好心理準備難度同普通RPG差好遠就得

ARPG 嚟架喎..........
你睇下人地D GAMEPLAY 望望先啦..........

易就 貪食魔龍先, 再去王城拎埋王器
黑森林果邊打咗未 ?

DELAY 咗, 要暑假先有

黑森林對門話要機關 其實係邊開

打鐵佬到買

返不死院兩隻黑騎都出黑騎劍
呢兩隻係咪必出

唔係

咁要多謝隻金蛇戒

一見到佢以為係怪衝左上去一棍毆落去，玩DARK SOULS精神緊張成日咁樣，一毆左返唔到轉頭，幾次殺NPC都咁

你冷靜D先

殺左佢有冇影響？

冇影響，仲執到打刀同鑰匙

所以我每次殺完人都會係門口劃符提醒後面啲人唔好重覆犯錯

前有落下攻擊

前有ITEM

前有某個不得了的寶箱

前有屁股

咁大個寶箱都唔比玩家行去開

望遠鏡 唯一用途

前有 隱藏牆壁

二周目前殺晒所有NPC,最後只係俾4萬幾贖罪,人命真廉價

Remasterd高清重製不得了的寶箱

今次PS4 RE 有無誠意?想懷念一下認真體驗個故仔,以前玩打爆左就算

無,環境音效移植差,網絡連線影響PVP對戰質素

但本身隻game質素高,所以玩過DS3不訪一試,絕對硬派遊戲

我第一次用望遠鏡係拎黎望王女乳溝

仲有如果覺得介面太大的話,可以去option調查UI,85%啱啱好

想問下俾左王器條蛇仲有冇得teleport

下週目見

話時話有冇巴打知綠花戒，草紋盾，仔仔面具三個一齊用有冇奇效？

冇影響

敏捷build除咗打刀仲有乜武器好用，想玩吓其他武

想問下亞諾爾隆德 第一個火附近個金色霧咩黎？

大書庫
金色即係你未入得

果邊係書庫，要擺放完王器就解封到

thx 好驚吸左去dlc果d地方

畫中世界 你要返 不死院拎人偶先，再去到有個地方好多 繪畫使者，有幅幾層樓高嘅畫，會有制叫你噤先入到去

DLC 你要開咗書庫，打隻結晶怪，拎個ITEM，再去到狹黑森林水池九頭蛇果度 救完人先有 特別地方調查，然後 劇情 送你過去

有冇人知ds1既法術流應該點樣配點

有冇咩刷人性嘅好方法 依家好似無人玩 畫符都無人召

老鼠
或者搵一個區域你未打BOSS的，就咁打怪就有機率會跌人性
再唔係入侵人搶人性

黑暗之手 吸NPC人性

我拎金蛇戒指同食10粒人性
落底層個火打老鼠
打一次會出兩三粒
來回咁打好快出夠30粒去做蜘蛛火個誓約

勸各位新手不死人

唔好手多多去斬鳩npc同唔攻擊你既怪

我唔記得咩位刷魂係最好

其實一周目亂斬npc無所謂
第一次亂玩第二次就會留意返，會想去完整體驗返無死個劇情
我一周目連太陽騎士都斬埋（錯手
下一周目玩佢太陽蟲結局
再下一周目一齊存活

斬拜蜘蛛女啲人爆蟲真係畢生難忘

正常拎金白係玩幾多周目

我真係冇咩印象

有無巴打去到塞恩古城門口幫幫手 完全唔識點行 死左好多次

唔小心打到不死教區個鐵匠npc 好後悔

好似最快都要三周目半
全武器收藏要搞掂大狼魂果三把野（好似係
利申PC

去續罪啦

依家係咩位置?你首先要搵個機關位先

搵到石頭位

逐個位試下
就會搵到邊條路(好似係), 因為玩得太快唔太記得

安德烈都殺

你地爆機之後會打二週目定開新人玩新 Build ?
新 Build 好似好玩 D 定白金又一定要三週目 ?

why not both?

我記得果陣玩DS3 我好少玩PVP

差唔多升到全能力值30-40

打到第4,5周, 真係全能, 靈魂箭又識, 黑蛇又識, 閃電箭又識

香港賣緊幾錢左右
依家係台灣睇下買唔買到平d

上到頂轉到舊石既方向就係成功第一步,再上有另外D機關位要小心過,上到屋頂有個位跳落去有營火,之後就可以去開終極捷徑同打大佬

轉石打爆中間塊牆落去有個法師可以救

羅根條線好煩
又洗得多魂
睇下有冇心機去解

琴日大埔見到賣328........

你岩 我都係唔玩 PVP
臨爆機搵個地方衝爆 Level 做個全能不死人先

香港都唔算貴啵
我以為又要比人炒一波

PSN夾份每人$145

係門口召到兩個人幫我打 其中一位係咁比道具我 唔知係唔係在場巴打呢 多謝哂

終於有時間可以開始去死之旅

理力40係基本,
記憶力19有有5格,
中期咁配就得

理力40以上都開始唔加魔攻同加乘,
但加到44可以用結晶槍,
加到50可以用白龍之息

咩武器可以玩盾反加背刺

冇記錯既話敏捷會影響施法速度

DS1真係好正....其中一樣佢比之後所有集數都做得好既真係佢D角色.....
就算由以前到依家玩幾多都D角色都一樣係咁深刻....
每次同白蜘蛛女講野個心都好痛

皮盾直劍

有理力/敏同理力/信仰雙修,
後者前期攻擊/回復全能,
後期配合闇術攻擊力相當恐怖

馬努斯杖用闇術好似有少少力量補正 真係追求極限既話要全部加晒

盾反苦手打葛溫真係想死

所以後期要全加體力,
因為要用宵闇冠加番D使用次數(好似係),
呢個配點小心D打,係有機會不死爆機
(最難係入太陽城條路 )

點樣將武器強化到+6以上

唔記得係宵闇戒定宵闇冠

有D NPC角色對話真係令你好想打柒佢

混帳東西，這樣就被我幹掉，還有戲唱麼

金閃閃串過馬撚，但係佢沖埋嚟兩打盾反就做低佢

我玩緊個一見面就殺npc 嘅run

勁好玩, 而且玩落都唔係太難玩(因為有唔少npc係玩家殺唔死)

鐵匠四個入面有一個係唔會死, 所以都唔怕冇得強化武器

我次次差少少魂先夠先lv 就會令到佢冇戲唱

不死街商人唔係佢賣火炎壺嘅話,
打柒左佢好耐

我依家個人都好雜， 又係法術 奇積都出到 ， 大劍 又拎到咁
唔pvp 唔使壓level

要搵灰燼 俾鐵匠

知前打爆 同 收集all item..
ps4又黎過……慢慢玩睇故事

每個NPC咁攻略係幾有味道

第一個就想殺帕奇
笑得好鳩

帕奇幾好呀，一睇就知壞人
最抵殺NPC非Petrus莫屬，陰鳩我性女仲累死痴呆智障小孩Nico

屌拿星 係病村打完boss 搵到條路跑返傳火祭x 場，差唔多到點知劇毒死左。

好，再試一次應該無問題，因為行過一次認得d 路，上到去見到個火熄撚左，行埋去點火，點知佢話乜撚野由於沒有繫火女，乜乜乜。跟住我就眼白白睇住自己企係個螺旋劍隔離毒死左。

神早推金閃閃落街

巴打我唔係好明，可否講多小小

防火女前面條友，黃金聖鬥士
殺左防火女
如果一早殺左佢，就無事

點樣召第3個人 想4個人玩
但召左兩個已經唔再show 印

點解成日係教人殺左金閃閃而唔係玩埋落去
咁你不如一開始監獄度殺左佢

用乾縮手指

真 點解要殺

劇透注意 巴打你打完石像鬼會出現一個金色甲嘅npc，如果唔早期殺佢，佢會喺一定劇情後殺咗傳火場嘅防火女，咁傳火場會熄火。
要著返就要執防火女條屍，再返去王城雙王防門前(好似係)，個物品會主動入侵金閃閃，打完返去防火女死嘅位復活佢先著返火

咪就係
正路係去亞城雙雄門前用黑眼入侵佢世界打柒佢
然後返去復活返防火女

你已被人控訴 請問咩事？

我覺得唔殺體會下劇情好啲，如果畀人劇透要點做，個驚訝感會消失

入侵完人
人地用道具

其實無玩過/新手9成都會中依個劇情
我第一次玩都係中左
所以問得無事都要玩落去了
當然自己體驗故事更加好

咁樣都有寵愛介指？

咩事*

有
早左拎寵愛介對新手都易玩d

會有咩事發生？

我都諗緊黎緊重玩 踢唔踢佢落街

第一次玩唔知好正常，第二次醒水一早踢佢老母落街，早期就有寵愛加哈维爾勁好打

準備比暗月佬打鳩你

點樣先可以拎到無限入侵人個紅眼珠， 依家淨係用碎片

碎片有冇得買？

係黑暗蛇度我見到有

石像鬼把武器好唔好用？？

同佢訂誓約唔係有得送?

我打完佢就開始用佢把㦸 依家+14 暫時都幾好
當然無黑騎士果啲好用 （我估）

唔知送定買 我依家有11 個
啱先Google 完 送十個人性俾佢就可以瘋狂入侵人

一把黑騎士武器都冇

用緊墓王，唔係咁好用

又難升

可以睇下人講邊啲武好用， 再搵個啱自己嘅
有啲普通武都好好用， 其實我覺得攻擊升上去都唔差太遠， 反而有時係move set仲重要

次次打boss頭一兩次打得好好，之後越打越衰

我都係

其實睇自己je
鐘意輕攻擊定重攻擊一下過

其實無所謂
第1次用唔到武器好玩D

第一次打到斯摩半血，第二次打到翁斯坦四分一
之後就一半都打唔到

加油💪🏻

究竟點召三個人

打刀好唔好玩？想重刷專玩打刀

要用乾縮手指 （ 係不死鎮個商人度買）

我ds3 用佢爆機
但都係果句 硬係覺得ds 啲動作好鈍 所以今集轉左玩力量型武器

蜘蛛女之後嗰隻Boss好難打

石像？ 直接用把雷電矛鳩插

持續潰爛的生物?
唔知係咪錯覺 d火好似難避過原版

去門口等佢跌死咪得

咁都得

打唔贏呀

我個女角整到好柒
成個蛇精膠面女咁
屌

冇記錯要第一次入去打先得
執左後面套衫直跑去入口就會拍隻手落黎,打下佢隻手就跌死

玩魔法師打羊頭一入比狗撚死幾死，上都上唔到樓梯，仲有無辦法

如果我不斷打鳥人刷耳仔 而又冇死 左上角個人性值是咪會上升 ?

三貼家族兒子的面具同草紋盾效果會唔會重疊?

我都卡緊
一入去好似要硬食一野咁

PC有無得同ps 等其他連
新手唔知

幾時都得
冇野執都要跑返去執野既位置再返返去門口就得

一入到去碌上左上角 然後解決左兩隻狗先

諗多左

墓地果班車輪真係煩過鳩

尋晚打完貪食魔龍，2次先過到 唔記得清左上面隻法師，比佢射停左，之後條龍一下壓落黎死左

體力回復？
會

唔想行病村呀

有法師架咩

跌左車轆俾我 但無得好似佢地咁轆

加埋綠花戒指

同佢換血硬過左
用盾擋佢一嘢扣我一半血， 飲血補番 再打佢一set， 9 枝血就打完

一隻law，殺左一次就唔會重生

可能殺咗自己唔記得，貪食龍好易打，我都係兩take過

唔走捷徑，正常探索路線會經過

第一次玩果陣
岩岩攞到飛龍劍之後就刷到黑騎特大劍
之後就拎到完場

九龍水蛇難唔難打？未去病村，但想清左佢同喪屍龍

打哂前期黑騎都唔掉

黑撚到 用緊墓王，想轉

終於打死左哈維爾可以著返衫

銀騎士劍升爆都夠做啦

個位好撚賤格
一開門一下比佢秒左

尋日speed run一口氣追番之前重玩進度
牛頭係咪有bug
係橋打向佢向佢碌
隻牛轉會自己跟住轉
佢唔會打中你

硬衝3周白金左....PVP真係唔識打.....

呢隻翻炒點解會炒得起

多人未玩過囉

墓王唔好用？我啱啱先用嚟爆左一周
高攻一擊脫離，唔用R1就得，人擋殺人佛擋殺佛

我仲諗住要玩既一早玩左

係
但亦重玩第n次
我係

唔知係唔係中bug，病村隻蠕蟲斬佢射佢都冇傷

想問吓盾反㩒R2嘅時機係隻怪起手嗰一吓定係隻怪嘅武器差不多打中時㩒?

玩咗咁多集但係都捉唔到吓, 睇完啲YOUTUBE片啲人吓吓都反到...好準.

有咩心得?

唔該晒

一開始打算引佢出外面打，點知佢好醒唔出黎，最後入返去背刺佢

"個人意見"

DS1 差唔多打中先㩒, 當然自己反應要夠快
DS3 較靠感覺去㩒, 起手個下就要㩒

例子: DS1 黑騎士, 拎戟個隻轉身打你個下你就㩒9成反唔到, 向前插一樣, 都係要等到差唔多打中先㩒

其他練多D就得了

三叉法師會跳舞放buff強化貪食龍
有無斷尾拎武器 ?

去搵一套叫 石制盔甲 嘅裝, 成套着上身就打得贏

我用黑騎士劍重攻擊出招好慢又用哂成條氣 係本身把劍係咁？

你有升過？

巴打你真搞笑

係咁
把劍其實唔算易用

我係唔明點解要打你一野先je

以前未還過
而家要等返貨
唔知仲買唔買好

當然有，但唔用啦個武器
依家高清斷尾，好得意個傷口

要行第二條路對正佢個肚嚟打先得

唔好買，千其唔好買

前期+2，去到王魂+4直到爆機

好快

啱先同墓王訂誓約 順便俾左10 隻眼佢 ， 拎左招大劍舞，超勁扣人四百血

PSN啦

屌你老味 哈維爾巨人爸爸
二皮魂幾魂同五個人性冇左

終於都明點解話要無鎖定打

LOCK左只可以ROLL前後左右真係好反智

想打PVP 1v1落印比啲闇靈狩獵團召去圍嘔

圍嘔都打輸唔好怪比人下指+dum屎

唔lock望到正都斬空氣

後期有冇邊到可以大量刷魂

見人黑森林 對果D NPC 狩獵團，引佢哋跳樓刷魂
王城第一個火兩邊6隻巨人 逐隻引都應該唔難打

推文有人提到流暢性的問題,

這可能跟DS1的機制有關;

DS1的負重對翻滾動作的影響應該歷代之最。

30 FPS的情況下

負重 50-100% --- 肥滾, 全動作時間46 frames, 無敵時間 9 frames

負重 25-50% --- 中滾, 全動作時間33 frames, 無敵時間11 frames

負重 16.7-25%--- 輕滾, 全動作時間24 frames, 無敵時間13 frames

另外 0.1-8.3%, 8.4-16.6%還有更輕更快的滾

負重 0% --- 超輕"滾", 全動作時間19 frames, 無敵時間15 frames

另外負重過50%還會降低精力回復速度。

如果跟後作的閃躲性能比較的話:

DS2 --- 迅速99時翻滾無敵時間12 frames, 105時翻滾混無敵時間13 frames,

翻滾距離與負重%成反比, 精力回復與負重%成反比

BB --- 墊步 (鎖定敵人狀態下): 總動作時間 20 frames, 無敵時間 11 frames,

沒無敵時間的第12-20 frame處於失衡狀態, 此時被打中會承受20%額外傷害。

翻滾 (無鎖定狀態下): 總動作時間26 frames, 無敵時間11 frames

DS3 --- 不管輕滾(<=30%負重)中滾的動作時間都是21 frames, 無敵時間13 frames;

不過輕滾的位移距離比中滾多50%, 中滾則是第13-20 frame會有25的強韌值。

換言之, 如果想把DS1用BB/DS3的風格玩, 至少把負重調到25%以下;

在DS1這應該不是難事, 因為DS1的耐力和負重共用同一個屬性,

到最後大家都負重上限80起跳不是問題.......

屌 古城d仆街機關同敵人位置真係好撚賤 不過隻boss就正廢柴黎
不過 皇城都唔易過 我想問有兩隻拎大箭狂射既騎士個度點打好 成日都沖到上去都殺唔到一隻 我知用隱形可以過
但我唔想返轉頭搞

解鎖閃避再鎖返打背刺

扭屎忽沖上去，冇計

直衝上去向右轉，引到個銀騎拎劍就向返後行，佢一斬就跌落街
之後即刻衝過去轉彎入房

用氣勢跑上去轉右，睇住射箭就前滾，近身就無限parry

死兩次掉鳩曬d魂就會過到架啦, 隻game係咁設計
利申: 掉撚左三萬

原諒我貪心
有冇多到好似 BB 3豬4人個程度 ?

好 今晚返去試下

毒箭射2野，等佢地中毒死，中間可嘆個麥記先

去底層豬肉佬到拎大塊餘爐交比不死教區鐵匠

唔想一開波用神武衝關,有咩近武推介?

大劍?雁翅槍值得一用嗎?

大劍ok呀，雙手巨劍呀，+到10都夠斬瓜切菜

yes

書庫 把伊乎琳 點拎， 跳極都跳唔到

要靠個旋轉樓梯，一失手即刻判定你跌死。

除哂甲,一到個位即碌

未到就要碌啦

我未到碌左兩次都成功,不過起身個下跌左落書架

執埋銀蛇戒好似一轉有1萬左右

有個簡單d 嘅方法, 試下上左個旋轉樓梯, 轉緊個樓果時save&quut, 會易攞d

唔該哂 爆機前試試

二周目D人開始痴撚線

4個老強boss
紅靈俾完10粒人性之後打柒你
落印幫打boss前D人送10個大陽勳章
太陽城大禮堂6人大亂鬥

啲骷髏車輪煩到仆街

全驚最勁

我都有見到呢個方法 但用唔到， 條梯無轉到
跳左成大半個鐘都唔得， 一跌唔到就死 好sad
今晚再試

轉到你死， 唔可以擋 要碌走

日頭無咩人 召人
夜晚可能好啲
想要啲誓約獎勵

一周目應該都攞唔到黑騎士武器

黑撚到

你去到最後應該可以刷到有

有冇白金咗嘅巴打比一個希夫靈魂比我

如果用打刀流，力敏應該點分配？

依家41級轉玩打刀遲唔遲？

一知跌唔到就quit out, 可以reset position再試

有得諗喎

畫中世界有個位一堆史來姆

行埋去用咒術aoe一下清晒

記憶中都有差唔多一萬一轉

入畫中世界刷長槍肉醬團

係下水道中咗毒鎖死咗半行血 佢叫我買化解石又唔夠靈魂 邊個位會出多啲靈魂俾我儲夠靈魂買化解石 好痛苦

darkroot garden, 但要畀兩皮嘢開門

打刀流唔洗加咁多力 14力+40敏+30信玩附魔仲好
你而家個配點一係走力27敏40 上質build或者50力 重戰士最好

所以咪話慘囉

啱啱過左,條下水道青蛙打到我好壓抑同懷疑人生

睇定嚟食其實唔算難, 一驚亂咗陣腳就易中咒

本身入左病村 就係唸住拎2皮靈魂去買鎖匙刷靈魂 點知死9咗二次 打到就嚟想del game

幫人打兩次boss都搵到啦

我嗰陣係召喚晒太陽戰士同金閃閃一齊橫掃d 仆街青蛙

又話小隆德四王
咁撚多人都仲話四王

點樣幫人打boss 第一次玩Dark souls

拎個白蠟石喺Boss房門畫印

請問巴打你係咪玩太刀流？？

雙王大約幾多LV?
成個字都無人召

記得以前黑森林有片引果三條支仆街刷魂,而家仲有無?

我台灣買1099台幣左右
後日返黎玩

我依家70 周圍都好似好難召

打山羊頭後面有個shortcut上番去營火祭祀場,中間有個阿婆賣解咒石

打完墓地上樓梯黑媽媽俾隻怪拍死
想執魂又跌死
其實七色石係唯一出路？

唔想防火女死係咪趁佢仲坐係防火女隔離就要踼佢落街?咁仲拎唔拎到寵愛戒?

一係用光明照耀
一係打提蓋骨頭燈(好似係咁叫)
就可以睇到頭

拎到 ， 但玩復仇會有佢套甲

有太陽蟲頭盔

連線有等級限制？

幾前好似係+-10LV

係咪正負十 定二十

正常打左幾次四王都俾人圍死
一除盾轉雙持鳩斬就過左

三日都未打得贏孖仔

無睇攻略過左病村 病村個feel好壓抑好正
請問之後係咪去惡魔遺跡？
另外我想玩黑騎士大劍 加到32力同18敏
之後加咩好 有咩build啱玩
新手咩都唔識 google左好少資料教人加點同玩咩裝

打唔輸贏就召太陽/人幫手
不過唔難打的, 唔好貪刀, 睇準攻擊先出手
先打翁斯坦會比較好

我完全知點打，就係次次都衰
隨咗黑龍未試過有boss卡咁耐

咁如果你唔係新手就唔洗去到召人依招啦

唔係啦
不嬲特別怕打會圍毆嘅boss，今次真係卡得特別耐，可能因為level偏低

ds3 dlc 隻黑龍？ 之前打唔贏 好似仲未打

之前打唔贏放低咗成年，早排先打得贏

啱先一個打一次過左
LV68

44

喺出面放印一場25000
好快升到

我覺得黑龍難過雙王好多

超撚多血
長時間打好易失手

去玩叢雲喇 幾好用

黑龍真係難到仆街 醒唔起有呢隻閪野要打tim

想問今集連線LV差距係幾多？
我係牛頭，石像鬼門前都畫過記號
等左好耐都無人召喚我
係咪lv差距太多，現在24lv 打完月光碟
已經食左人性同做返人

可能係個個想solo試下先

有冇識SL大法嘅巴打可以比個希夫嘅靈魂我?

石像鬼都要召人我諗佢遲早棄game

我覺得好煩喎 係咁圍著你噴火

話說我打完葛溫，我想用返回骨片返歸唔去下週目住，得唔得？

極速屌死一隻先

一齊打開心D 嘅..........
同埋召 太陽騎士拎太陽章嘛.........

唔得, 點火或行出去都係 END GAME 劇情

今集太刀好唔好用？

重開左個人玩啦

貼住身打佢噴唔中

你無執黎試下先重開咩

想問下過完書庫 仲可唔可以傳送番書庫

可以傳去露台果個火

咁就好
因為尋日救老師果時， 有一大班章魚實驗怪，好易出人性， 帶住寶箱怪個頭加金蛇戒指， 一次最少都有一個 ，又有差不多一萬魂。

呢2個唔會疊加

咁換銀蛇
想要再多啲luck 就要食金銀銅幣？

1既金幣只係用黎換Soul
一開始100
食人性加到210
金蛇加到410 封頂

哦⋯⋯明白了

我都差唔多40幾lv過左
有冇升武器？

我就係召人打石像鬼既例子
讚美太陽\ /

有咩武器好似DS3黑暗劍咁 刷完再升爆+10就一世無憂?
而家得把飛龍劍 岩岩打完貪食龍 暫時夠打 但冇加成唔知頂到幾耐

黑騎士武器
但係如果第一次玩, 可以玩下其他武器, 唔洗下下一把武爆機

到阿諾爾隆德打返把銀騎士劍返黎升到盡都好正
黑騎D武器大力但好鈍

都係打唔贏孖仔

黑騎優點係需求低
易升滿
後其用普通武器加屬性仲好
雙手巨劍>黑騎劍

呢度冇人玩太刀流？想知你地點用？同邊把可以用到爆機

後期+15其他野都好好用
當然黑騎可以陪到你爆機
但要拎左餘燼先,對新手有D難度

新手本來想係不死區刷黑騎士大劍
岩岩打果陣引緊佢落樓梯 發現佢無啦啦唔見咗
仲死埋有得執佢把劍 想問下係BUG定係?

佢跌死左

樓梯果個位都有可能跌死咩

冇記錯既D AI 好鬼豬
有陣時會自己跌出去
黑森林個隻仲會唔識路返原位

傳火場隻雀有冇咩特別?

雀巢換野

同佢傾計?同一行入去果個位有鼻寒聲?

我記得喇,射到佢飛走番到啱啱開始果到個雀巢?

用屈機武器就唔係dark souls啦

有冇巴打可以比個希夫嘅靈魂我

認真無必要首抽咁去玩DS
刷唔到就算, 享受下點先可以打得嬴隻BOSS仲好

sorry,唔明,有冇詳盡啲?

你去雀巢訓覺，會帶你返北方不死院打離群惡魔
你掉低d野係雀巢可以換其他野
大蛇係後期拎王器打最後大佬

點先番到雀巢?

而家打完魔龍成日一行到入新地圖就超淆底走番轉頭去其他地方

怕唔夠打 暫時去左個咩遺跡要食詛咒先打到啲怪果個,仲未落病村

打完魔龍落病村la

咁快去小隆德 響第左2個鐘未

未響呀

岩岩先買到實體 終於有得係呢個post討論

個個淨係識打刀雙巨黑騎士
無人體驗到我敏系大盗賊短刀同大鐮刀嘅美好之處

叢雲算係力定敏系

好想要黑騎士大劍

點先打得贏孖仔

之後要去賽恩古城
至於加點我個人認為冇所謂....所以我既SUGGESTION 就係你一路打落去
覺得自己需要咩就加咩
但係你想試哂所有野就有D位要注意,因為龍王大劍呢D我覺得1週目應該點都拎唔起
想玩PVP就點都係朝巨人爸爸方向努力

去病村，打蜘蛛女boss

屌佢老味中毒點解

中左佢啲弓箭食紫色波又解唔到

中一獲毒要食8 支水仆佢個街

用蜘蛛盾擋

我落樓梯佢隊鳩我

冇機會檔

普通個隻苔鮮球係解唔到
要個隻乜鬼"花苔蘚球"先解到

洋蔥騎士任務做到去廢都佢跳左去幫佢清完之後講野個陣原殺小左隻
仲要無啦啦走過黎殺左洋蔥
之番上去同佢個女講左佢既行蹤
之後佢個女會出現係邊度？

佢死左既話個女應該唔會出啦下化?...試下去灰燼湖睇下?

病村正門點行?我應該行左後門

直入3周speedrun去打sif算啦

佢會唔會出現番係廢都洋蔥出現位？

玩咗咁多集都未試過咁大挫折，打咗四日都贏唔到翁斯坦斯摩

變大咗嘅翁斯坦貼身大好易搞掂

劇毒要有白花果隻紫解毒球先解到
黑森林 D樹人刷

唉 第一次玩唔知， 直接同洋蔥兄講嘢， 佢跳落去一打四 ， 兩秒就俾人溶左
執左佢隻戒指

巴打 升下把武 或者level 先， 無謂辛苦自己
之後仲有好多怪等緊你

歡迎👏
有排死

打斯摩先 ，我二週目打翁斯坦先都卡咗廿幾次，最後燥得濟唔理咁多照打斯摩0血水過

我自己都係通常1周係打左斯摩先....大隻版翁斯坦煩D....通常1周拎左佢王魂之後D周目都係打死佢先

屌 我全部打錯 依家我有兩個斯摩魂

打翁斯坦先成日俾斯摩搞

斯摩速度追唔上獅子 好多時都係同獅子單挑完全無視斯摩

邊度多人召人打
畫左符勁耐都冇人召

下周努力
條友有勇無謀

好睇rng，有時佢係咁出向前衝嗰招就好難搞

森林隻大貓第一個問題 就答錯左唔so我
係咪無得入教了

去贖罪

重開左個流放者

用太刀，D攻好似唔夠力咁

黑蛇卡斯係咪要一開始就落小隆德殺紅衫佬拎鎖匙先得 ?

想問下點用咒術，武器裝咗咒術之火
咒術書亦有買，但使用唔到，唔知點放係記憶空格數入面，各位巴打求救

巨人墓地好撚黑，打到頭痛

成人有人有呢個問題
點解咁耐都冇人提可以去烏露席拉個位公主到拎法術"光明照耀"
咁就一天都光哂

以為打左一下先要贖罪 咁小器

提左啦
粉左字廢時人地一下就見到
有啲人想自己玩下

白龍條尾打到佢就死都唔斷

營火到放

捱到去俾人踢落涯就得， 但搞左好耐先去到營火

半龍 白龍都唔記得左要斷尾
唯有二週再黎過

方丈貓

帕奇隔離唔係就係營火咩

係呀 但黎個段路已經好煩
之後結昌洞穴 又係

結晶洞穴直路黎架WO
唔計楔石原盤

咁應該係我手震
但好過墓地好多 有提示

一次食咗六個人性之後比隻藍龍打死咗

第一次發現原來Iron Golem會自己飛落街死

放王器之前打四王就得

弱智boss

我想知呢 我點樣去打隻王貓 我去到個湖盡頭冇黑影

on9 一開始就係屢敗屢戰

打正章所有野了 差DLC
想白金都幾麻煩下 要大量楔形石

岩岩打完山羊頭
返左傳火祭祀場，念著去地下墓地探下路，開左火跟著坐左下，而家唔知點上返去
唔係好夠打，行行下去埋巨人墓地

慘 好麻煩的

有無人Pc?

呢個真係唔知點算

越級挑戰

依個位真係要拎左王器先好黎

乜鬼野黎?

有隻好似貓咁既王 要行入去9頭蛇個湖既最深處 有套女人衫執個個位 我上網睇係有堆黑煙比你行入去

DLC黎
但係入面無貓
個女人你係指學光明照耀個位?

果度係 dlc 嚟 , 要放咗王器入書庫拎ITEM 先有劇情去烏拉夕露............

唔係掛，咁點算

跌跌撞撞咁行返返去
唔係可以點

有無得召巴打黎帶路

森林有個位要殺三隻狼 之後有粒蘑菇跑咗出嚟 咩嚟㗎

你有冇光明照耀, 道具可以照住番去?
我自己就未試過行番轉頭, 唔知點上去

你巨人墓地定係地下董地先

無呀

我係地下墓地第一個營火，岩岩係去左拎墓王劍果到，得返2個人性

你GOOGLE應該搵到答案
好多都係殘體字, 我就唔POST上黎了
因為好複雜要點行, 所以我都唔想去理解

中意ds3 個武器系統多d
ds1 好煩，九萬幾種石

Ds3整體都靈活好多😂
Ds1就好易parry同背刺
Ds1要去到太陽女先有傳送 ds3就唔洗
我係玩完ds3先玩ds1 好多格鬥都易過3好多
係搵路比較麻煩

DS2個武器系統先係最正

DS2味玩過 一玩就玩3 加下就1 😂😂
可能有重制又會買黎玩下

無返回骨片?

交左王器係咪冇得傳送架啦？

DS2 SOFS已經算係再版

有呀 點會冇

無關係

佢坐左火 佢想返火祭場

火攻佢啦

屌啱啱係賽恩古城

要行路喇 好撚麻煩 冇傳送

分享下

好慘...逃到出去果下一定跪地痛哭

比人入侵， 心諗打個招呼後開波，招呼打到一半佢一刀斬落黎

係, 最近好多都唔打招呼

誘敵頭蓋骨

我打果陣都無用頭骨，企係個火後面等佢撞過黎

地墓第1個我以為係講拉機關果個

唔好俾東哥知

打黑龍點斷尾..... 已經用㦸 但好似無機會掂到尾

唔好用鎖定r3

手動去斬佢尾

1. 飛向你
2. 飛起向地下噴火
都有機會打到尾

有無人知巨人墓地點樣行番上地面

帕奇個層有得行上去 會見到2隻骨一隻用刀一隻弓，爬梯
上到去再爬就會出返去邪教boss房

大禍了 今晚試下行先
最壞打算重玩

明明灰心男叫你落病村

巨人墓仲煩撚過病村

啲巨骨頭,又暗又多暗位、又無光法術,麻煩到
依加仲未行番出去

好正

DS BB戀愛養成遊戲

BILIBILI d創作者高質過Youtube太多

尋夜行左好撚耐，重見光明果下好滾動

恭喜

打完石像鬼要去邊

打佐羊頭未?

未

去下層條路晌 打完牛頭去見太陽戰士 果個位，條鎖匙應該執咗，晌不死教區 隻豬之後果段路度執的

係噴火龍前面右手邊果度門？

BINGO 就係果度門。
小心，內有惡犬，同埋同商人買定民宅鎖匙，可以救某一個NPC，救完佢佢會返傳火祭祀場賣嘢。

你要行返去三帖家族個位先，係巨人墓地見到帕奇下面個營火行好近，爬上梯右轉，行到咁上下有個位落去拎大塊聖職餘燼但唔好落去，向上行，好快到三帖家族個位，唔好落去，圍住佢兜一圈有個位可以落返打骨車輪個位，如果係PS4版仲有人劃左前有小路可以留意下

個npc邊到救

BOSS條路反方向, 有對門可以入去
逐對門搵應該搵到

有道門行過會有人求救

今晚一定要贏到孖仔，大家幫我集氣

克菈格靈魂病咩用?

你成日講孖仔，我以為係ds3雙王子

個名太長懶得打

病村打完克菈格響左鐘之後點走?原路行返上去?

我記得有後門去飛龍谷

加油

不過我搵唔到後門條路

搵路都搵死人

去王城製作克拉格的魔劍
幾好用下,同黑騎士大劍有得FIGHT
仲要你越高人性把野越高攻,附有火焰傷害

卡緊 深淵之主
佢有時發癲連打五下
phrase two 啲黑波波又難避

水車呀 打完boss 出番黎 前行應該見到

有冇拎道具可以擋黑魔法?
雖然我覺得碌仲實際

我有上去呀,拎哂啲野打哂啲吹箭怪

果度唔係掘頭路黎架咩？

btw啱啱行返去響鐘果面原來仲有路落去

暫時貓森林同太陽城

之前叫開肥瘦佬

有但唔識用， 卡卡下就應該過到

水車有路去喎， 一路向上就得

差四個復仇之證 但pvp 好廢

我覺得第一集擋好過碌
第一集有著裝就預左碌得慢

係囉 所以要裸裝碌
btw過左luu

想問下係咪要做晒所有嘢先打葛溫， 打完佢會直接二週目？

farm夠要用嘅魂，打齊要升武器嘅材料，買齊npc物品，殺晒全地球NPC先打葛溫

阿爾特留斯

漫步深淵依個Term真係好型

個故事

深淵監視者

屌有耐性打dark soul真係會令你脾氣都會好啲

烏拉席露

呢幾日心情差諗住打吓機會好啲，點知卡肥瘦卡足咁多日
心情差個人又唔冷靜搞到越打越衰

原來今集既宠爱庇佑戒指取落會冇左

宠爱庇佑戒指
宠爱と加护の指轮
Ring of Favor And Protection
能提升HP、精力与装备重量上限，但取下后便会损坏

都有排搞

dark soul 版 moonwalk

個蘑菇奶媽好正

佢有寫

其實佢係一拳超人
唔信你是但去比隻神拳香菇打一下

敏系玩克拉格魔劍勁唔勁?
如果唔計人物加成

打錯

DARK SOUL 教會你的事

專恰佢啲細路

點解黑森林有紅靈菇

點解我係月光蝶果度 召唔到npc既 見唔到個記號

係唔係活人?

贏咗肥瘦

要去火度 變返做人先會見到？

病村 想攞防火女魂

但個位一堆吹箭

Yes

蜘蛛盾
或帶唔知乜春球

想問我打完塞因古城但係無同洋蔥講野係咪會解唔到洋蔥......

打石像鬼死q 咗，行去石像鬼條路都唔係次次去到，係咪要賣game

有NPC咩？

坐鐵匠個營火咪近，火祭場又近

你唔適合玩

快D賣GAME啦

想搵法師咒師土幫打月光碟

係樓梯底，不過自己都打到啦，好易打

跑過去💪🏻
樓梯隻騎士舉住個盾好以行得過， 係跟住啲𡃁 可能會斬到你

鐵匠個火可以注火， 會成日用

召左 基本上睇戲

應該得 ， 我係古城都見唔到佢係條樓梯， 但之後都見到佢， 仲整死左佢

賽恩古城真係幾難玩

如果冇開局神器真係過唔到

冷靜吓陣間再試

隻蝶會降落,而且有條柱俾你擋招

金閃閃咁難打

落左病村無耐已經燥燥地

終於行完大樹洞,煩到呢

病村而家重製已經好好多，初版暗啲，仲要成日重要時候lag機，好撚慘

其實病村先係真正新手關，新手要學識點樣慢慢引怪打唔好被包圍/扭怪

不過建議新手用普通強化武器e.g.打刀嗰啲升到+6先落去，然後落去刷水蛭刷到+10先好去古城

巨劍強化到+15好唔好？

揾到賽恩古城個營火

2週巨人墓地比個墓王災厄整到卡左關

打完貪食龍40幾lv仲用緊飛龍劍，巴打有咩武器好用推薦？而家個人物力量13敏捷15都無乜升過，打到去小隆德被啲鬼魂圍毆有點無力，想轉下武器

行極都未行到返傳火祭祀場
試多幾次唔得就開新角
想問，玩咒術加敏捷武點配點好，想玩鐮刀

我四十幾已經打到王城

殺佢就得 唔使理其他

都好難

兩吓parry搞掂咗

可能我打得慢
刷唔到黑騎士武器

你係邊呀, 教你行啦

去到王城拎把大龍牙 痴撚線 600攻都就到😂

穿成set哈維爾同人換血

飛龍劍前期好， 但好難升上去
換下武器玩

加油呀

人地扣你少少 你扣人地多多 個龍牙buff好撚痴線

我仲係地下墓地第一個營火
D怪打我好痛同埋無帶神聖武器

即係柏奇個個?
我見前幾頁有巴打教WO

上網睇YouTube 會唔會清楚啲， 調番轉行

我求其拎把戰斧咋

淨係玩過ds3
依家用黑騎士鉞+3已經過左肥瘦王
然後係巨人墓地蕩失路